香港Bitcoin atm 一問

想問一次最多可以攞幾錢？有冇人試過攞幾千？

唔好課金比班wechat 雞啊